歐美知名R&B製作人血橙Blood Orange在ins讚美中文音樂

歐美知名R&B製作人血橙Blood Orange在ins讚美《浮躁》
而陳冠希在留言中力挺音樂女皇Faye Wong

ins地址：

咩國家嘅人會講ins?